{
  "Activity": "活動",
  "View events": "檢視事件",
  "Updating": "正在更新",
  "Update cluster": "更新叢集",
  "Not available": "無法使用",
  "Details": "詳情",
  "View settings": "檢視設定",
  "Cluster API address": "叢集 API 位址",
  "Cluster ID": "叢集 ID",
  "OpenShift Cluster Manager": "OpenShift 叢集管理程式",
  "Provider": "提供者",
  "OpenShift version": "OpenShift 版本",
  "Update channel": "更新通道",
  "Kubernetes version": "Kubernetes 版本",
  "Operators create, configure, and manage applications by extending the Kubernetes API.": "操作員透過延伸 Kubernetes API 來建立、配置及管理應用程式。",
  "Operators": "運算子",
  "Operator status": "操作員狀態",
  "Cluster inventory": "叢集庫存",
  "A cluster version update is available": "叢集版本更新可用",
  "Status": "狀態",
  "View alerts": "檢視警示",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "記憶體",
  "Filesystem": "Filesystem",
  "Pod count": "Pod 計數",
  "Network in": "中的網路",
  "Network out": "網路輸出",
  "Cluster utilization": "叢集使用率",
  "Network transfer": "網路傳送",
  "Overview": "概述",
  "Cluster": "叢集",
  "Quick start available": "快速入門可用",
  "Started": "已啟動",
  "There are no recent events.": "沒有最近的事件。",
  "View all events": "檢視所有事件",
  "Recent events": "最近的事件",
  "There are no ongoing activities.": "沒有進行中的活動。",
  "Ongoing": "進行中",
  "1 Hour": "1 小時",
  "6 Hours": "6 小時",
  "24 Hours": "24 小時",
  "View details": "檢視詳細資料",
  "Alerts could not be loaded.": "無法載入警示。",
  "{{title}} breakdown": "{{title}} 分解",
  "Total capacity": "總容量",
  "Total limit": "總限制",
  "Current utilization": "現行使用率",
  "Current available capacity": "現行可用容量",
  "Total requested": "已要求總計",
  "By {{label}}": "依 {{label}}",
  "Top consumer by {{label}}": "依 {{label}} 的前消費者",
  "View more": "檢視更多",
  "Top {{label}} consumers": "前 {{label}} 個消費者",
  "Top consumers": "頂尖消費者",
  "Select consumer type": "選取消費者類型",
  "Usage": "用法",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanLimit}} total limit": "{{humanAvailable}} 可使用 {{humanLimit}} 總計限制",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanMax}}": "{{humanAvailable}} 可用個 {{humanMax}}",
  "{{humanAvailable}} available": "{{humanAvailable}} 可用"
}